Viutv神婆真係好那正

教束嗰陣已經留意咗佢好耐 好那正
自然 唔做作
聽完把聲真係成個人溶哂 我戀愛了

有無神婆同好？

ig:

唔做作？